{
  "onEmptyConfigurations": "沒有模型組態存在！",
  "InfoMultiSelAndRules": "當多重選擇連同規則一起啟動時，系統僅會推算每個條件全部所選選項的共通點。",
  "InfoIdsIncompatibles": "目前的所選範圍與屬於多重所選範圍的某些選項不相容，<br>下列不相容選項已取消選擇：",
  "InfoUnsettingMultiSelection": "停用多重選擇以清除下列條件：",
  "InfoInconsistentRules": "模型中的規則定義不一致且無法解決，因此規則協助功能會停用。",
  "InfoComputationAborted": "由於規則的複雜性，運算已中止。",
  "InfoComplexityOfRules": "由於規則的複雜性，<br>可能無法計算某些扣除額",
  "ImpliedRules": "所示規則",
  "ParameterValueOutOfRange": "參數「#PARAMETER_VALUE#」先前選擇的值「#PARAMETER_VALUE#」超出範圍，請再次選擇新的值並儲存電腦",
  "Option": "選項",
  "is never valid": "永遠無效",
  "is always required": "永遠必填",
  "Option #OPTION# is #STATUS# because": "選項 #OPTION# 是 #STATUS#，因為",
  "#OPTION# is #STATUS#": "#OPTION# 是 #STATUS#",
  "and because": "而且因為",
  "Chosen": "已選擇",
  "Default": "預設",
  "Included": "包含",
  "Required": "必要",
  "Dismissed": "已關閉",
  "Incompatible": "不相容",
  "Available": "可用",
  "Unknown": "未知",
  "is conflicting with": "發生衝突",
  "and also conflicting with": "也會發生衝突",
  "Build": "建立",
  "Refine": "精細化",
  "Hybrid": "混合",
  "Complete": "完成",
  "Partial": "部份",
  "Multi-Selection": "多重選擇",
  "All compatibles": "全部相容",
  "Filter on status": "依狀態篩選",
  "Filter on attributes": "依屬性篩選",
  "None": "無",
  "Except": "例外",
  "Search": "搜尋",
  "Unselected": "未選擇",
  "Unselected Mandatory": "未選擇的必要項目",
  "Selection In Conflict": "衝突時的選擇",
  "Chosen by the user": "由使用者選擇",
  "Required by rules": "依規則要求",
  "Default selected": "預設已選擇",
  "Proposed by optimization": "由最佳化提出",
  "Dismissed by the user": "已由使用者捨棄",
  "No filter": "無過濾器",
  "Build Configuration": "組立模型組態",
  "Refine Configuration": "微調模型組態",
  "Propose optimized configuration": "提議最佳化模型組態",
  "Select complete configuration": "選擇完整模型組態",
  "Enforce required options and select default": "強制執行必要的選項並選擇預設值",
  "Disable incompatible options": "停用不相容的選項",
  "No rule applied": "未套用規則",
  "Invalid": "無效",
  "Valid": "有效",
  "Rules assistance level": "規則協助等級",
  "Enabled": "已啟用",
  "Disabled": "已停用",
  "Selection mode": "選擇模式",
  "No user selection": "沒有使用者選擇",
  "results": "結果",
  "Compatible": "相容",
  "descCompatible": "只能選擇相容的準則",
  "Enforced/Infilled": "輔助",
  "descEnforced": "填寫必要和預設準則",
  "Complete/Fulfilled": "完成",
  "descComplete": "達成以取得完整模型組態",
  "Optimized": "已最佳化",
  "descOptimized": "最佳化模型組態",
  "All Criteria": "全部準則",
  "Unselected Criteria": "未選擇的準則",
  "Rules Deduction": "規則扣除",
  "Conflicting Selections": "選擇發生衝突",
  "Rule assistance": "規則協助",
  "3D View": "3D 視圖",
  "cancel": "重設",
  "save": "儲存",
  "saved_configurations_msg": "模型組態已成功儲存！",
  "failed_configurations_msg": "無法儲存模型組態！",
  "Filter_AllVariants": "全部準則",
  "Filter_Unselected": "未選擇的準則",
  "Filter_Rules": "規則推算準則",
  "Filter_Mand": "必要準則",
  "Filter_Conflicts": "發生衝突的準則",
  "Filter_Chosen": "選擇的準則",
  "Filter_Sort": "排序準則",
  "Filter_Search": "搜尋準則",
  "Switch_DataGridView": "資料網格視圖",
  "Switch_TileView": "並排視圖",
  "type": "類型...",
  "Loading": "正在載入...",
  "is": "為",
  "Sort_DisplayName": "標題",
  "Sort_SequenceNo": "序號 ",
  "Sort_Ascend": "遞增",
  "Sort_Descend": "遞減",
  "Refine_mode_description": "包含全部相容的值",
  "because": "因為",
  "Abort_Notification": "診斷需要較長時間回應，是否要中止？",
  "Selection_Required_Complete": "此規則等級 - 完成 - 要求使用者至少選擇 1 個值。",
  "DefaultAbortWarning": "忽略預設選擇",
  "Error_SERVICE_OUT": "執行要求時發生錯誤。請重新載入模型組態。如果錯誤持續存在，請聯絡您的管理員",
  "Switch_Variants_MultiSelection": "將所有變體切換為多重選擇",
  "Single_Select": "單一選擇",
  "Multi_Select": "多重選擇",
  "Dismiss_Select": "關閉選擇",
  "All_values_except": "所有值，以下除外： ",
  "Title_Confirm_EmptyAllVariantMultiSelect": "規則等級完成",
  "Text_Confirm_EmptyAllVariantMultiSelect": "此規則等級不允許變體值的多重選擇。您要繼續嗎？",
  "Title_Confirm_MultiSelect": "單一選擇的變體",
  "Title_Confirm_SingleSelect": "多重選擇的變體",
  "Title_Confirm_DismissSelect": "關閉選擇的變體",
  "Text_Confirm_EmptySelection": "您可能會遺失目前的選擇。是否要繼續？",
  "Title_Confirm_RefineMode": "縮小所選範圍",
  "Text_Confirm_RefineMode": "規則推算準則將切換為「輔助」。您是否要繼續？",
  "Title_Confirm_AllVariantMonoSelection": "變體單一選擇",
  "Text_Confirm_AllVariantMonoSelection": "至少一個變體有多重選擇，您可能會遺失目前的選擇。是否要繼續？",
  "Title_Confirm_EmptyAllDismissed": "建立選擇模式",
  "Text_Confirm_EmptyAllDismissed": "至少有一個準則已關閉，您可能會遺失目前的選擇。您是否要繼續？",
  "Toggle_MultiSelection": "將變體切換為多重選擇",
  "Tooltip_Switch_AllVariantMultiSelection": "將所有變體切換為多重選擇",
  "Tooltip_Switch_AllVariantMonoSelection": "將所有變體切換為單一選擇",
  "Tooltip_showMatchingPC": "顯示相符的產品組態",
  "Tooltip_hideMatchingPC": "隱藏相符的產品組態",
  "stringASC": "A 到 Z",
  "stringDESC": "Z 到 A",
  "integerASC": "最小到最大",
  "integerDESC": "最大到最小",
  "dateASC": "從最新到最舊",
  "dateDESC": "從最舊到最新",
  "Sort_By": "排序依據 ",
  "Show_3D_View": "顯示 3D 視圖",
  "Hide_3D_View": "隱藏 3D 視圖"
}